{
  "url": "https://danexit.github.io/article/trump-sa-skal-eu-da-have-sit-eget-militaer/",
  "type": "photo",
  "version": "1.0",
  "title": "Trump? S\u00e5 skal EU da have sit eget milit\u00e6r",
  "author": "Dan Exit",
  "author_url": "https://danexit.github.io/",
  "provider_name": "danexit",
  "description": "Det er ikke p\u00e5 mode at v\u00e6re pro-Trump, n\u00e5r man er EU-blogger. Nu er han selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 i gang med en rask lille handelskrig, som man passende kunne kommentere p\u00e5.",
  "thumbnail_url": "https://danexit.github.io/img/trump-sa-skal-eu-da-have-sit-eget-militaer.png",
  "thumbnail_width": 600,
  "thumbnail_height": 400,
  "html": "<div style=\"left: 0; width: 100%; height: 0; position: relative; padding-bottom: 56.2493%;\">\n<iframe \n    src=\"https://danexit.github.io/img/trump-sa-skal-eu-da-have-sit-eget-militaer.png\" \n    style=\"border: 0; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%; position: absolute;\" \n    allowfullscreen \n    scrolling=\"no\">\n</iframe>\n</div>\"\n",
  "cache_age": 600
}