{
  "url": "https://danexit.github.io/article/er-kalergi-planen-en-konspirationsteori/",
  "type": "photo",
  "version": "1.0",
  "title": "Er Kalergi-planen en konspirationsteori?",
  "author": "Dan Exit",
  "author_url": "https://danexit.github.io/",
  "provider_name": "danexit",
  "description": "Nej - der findes ganske rigtigt formuleringer af Kallergi, som beskriver, at de europ\u00e6iske folk skal erstattes af en eurafrikansk race, s\u00e5ledes at der ikke l\u00e6ngere findes forskelle p\u00e5 race, men kun p\u00e5 individer.",
  "thumbnail_url": "https://danexit.github.io/img/er-kalergi-planen-en-konspirationsteori.svg",
  "thumbnail_width": 600,
  "thumbnail_height": 400,
  "html": "<div style=\"left: 0; width: 100%; height: 0; position: relative; padding-bottom: 56.2493%;\">\n<iframe \n    src=\"https://danexit.github.io/img/er-kalergi-planen-en-konspirationsteori.svg\" \n    style=\"border: 0; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%; position: absolute;\" \n    allowfullscreen \n    scrolling=\"no\">\n</iframe>\n</div>\"\n",
  "cache_age": 600
}